工作用既電腦

都係用 linux 好 D

好似見到好多光碟機, 唔通係...........................AV光碟製作工場?!

被搗破的色情光碟製造工場內有多部燒錄機，甚具規模。 梁維建攝

Match

Linux

用linux 極速燒碟

Linux Mint